依條片可唔可以令 唔鐘意小朋友/唔會生仔既人改觀？

利申
人越大越唔想生
香港真係好痴線
越大越發現連養老豆老母+自己都好大壓力

港父唔好害人啦

養隻貓都驚佢整親驚佢病
要我養人仔真係咪搞

又矮又肥 DNA

佢有170（自稱），鐘意係屋企唔著衫既人通常大隻？？

唔着3會顯大只

小朋友代表希望

屌你老母喺香港個細路仔有咁開心先算啦

地球唔需咁多人類

讀書做野啦
屌你老母

冇地方住
有地方但唔夠住
生左冇資源養
長大又驚學左仆街愛角野

兜巴車落去

你依種人應該要人道毀滅

快啲毀滅我

去愛協扮狗 睇下佢地收唔收你

跟你學一排先似

你唔洗學 天生就似

但你天生出來就係狗 所以都係要跟你學